正式宣布，12點後唔撚可以互屌，屌者一律為鬼

畀你哋屌多一粒鐘
之後收嗲

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

聽日一撚定要夜晚18區開花

關你撚事

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

推

請封鎖P牌會員 徇眾要求 #271617，此人不斷老屈前線係鬼

屌曬你地老母
仲有1個鐘頭加2分鐘

記住唔需要次次硬裝修
仲可以善用蟲系魔法同埋1823

同意
好多五毛
襯我地出左街就洗版

敵強我弱，要贏，就要打遊擊

[和理非再進化] 今次唔檢討前線, 檢下中後排和理非

不完美 可接受 可改善

認清楚 我地要對抗獨裁暴政
唔係互相分化

【長文】作為一個中佬和理非我有少少建議

屌埋先啦咁。
屌你班仆街，扔中記者汽油彈又唔撚認，垃圾，懦夫，無賴

我都收嗲唔再屌集中撚，錯咗嘅事真係好好吸收經驗，槍口一致對外

12點後係理性檢討時間
不互屌 不憤怒 不以氣用事
多解釋 多討論

我認為應該停一日集中做文宣!!

反對
依家你係大台?
先屌撚柒你